HKDSE 數學究竟點溫

如題

做

點做 操pastpaper 定坊間exercise

咩都好，pastpaper優先

當然pastpaper 做過可以再做 唔信你記得曬所有答案

CE ?A level?

淨係操mc幾個禮拜都應該有4

我想aim 5星甚至5星星吖

我冇溫拎4

瘋狂做

數學都要溫

不停做數

而家開始做 年幾時間夠哂啦

10號就考 上年拎1
冇咩點温 點算好